FIFA Ultimate Team討論區 (230) 又出promo pack

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

伊巴用到有啲雞肋

想問下背住人tic起個波再傳波/半車身窩利個招點出，成日俾人咁傳中入左
5*sm嚟，佢出嗰時攝個人埋去啦。
但點出？
L1 /R1 + hea碧轉身
Hea碧轉身點出？

輕鬆打人地ac

唔洗諗咁多，總之4*嘅話就企定定嗰時再45度fake shot
5星*就行緊都出到，都係45度fake shot
但跑緊就唔得

toty 華拉 定prime rio

龍捲風
l1 + berba spin
berba spin就係右菇 前 + 左/右
睇你想去左定右

呢招既用處係咪搵位射？

搵位射又好，過人又好 都可以
總之都係創造空間
我最常用嘅1招，應該話近乎濫用

試新陣

簡單易用 動作快
除非對手先讀你
唔係好難捉到路
一係左 一係右
人地估錯比你過到就起腳

下次標改唔好再課金、再比錢、倒錢落海之類呀
依隻垃圾驚真係唔值課落去

零課 但課左時間 一樣覺得on9

其實4星berba spin就係貪佢慢
果下滯後再cut in夠對面追唔返你

自己克制下唔 不過fifa真係冇咩動力貨

Thanks

berba spin 先回後再轉方向
正身撞埋黎 好易foul

至於後+左/右 正面好易撞走個波先

大家有冇言亨利ST食評

賣coin 5$=10k payme

今集open fake shot 同iniesta move已經夠易draw foul

iniesta move 發動個下好慢
我仲未熟

scoop turn點出

。。。

push

想衝金一係咪今晚唔好打，聽日先開始？

45度fake shot

4星sm要靜止
5星可以行住出
跑緊出唔到

其實我上面講咗
佢碌返上去少少就睇到。。

星期日感覺上無咁勁
但係其實咩時段打都差唔多
最緊要server順

scoop turn
成一招應該要擺q&a

普金普巴轉baby古烈治好無？
打開41212彈彈波
周不時入場轉陣打433

唔好
baby個隻無用

bb古列治 廢
2大神獸 嘅 bb版都係唔值
middle先真正進化成神獸

其實仲可以drag back scoop turn
成日都fake 到人

係 berba spin最op果時明顯好用過5*版快轉

英超隊cm位後上遠射係咪普巴最好
筆直1m

亨利 定系95 牙朗 好

係

94朗
細哨

係
買sif普巴啦

如果ST位呢？

其實係咪想去邊就45度指去邊

fake shoot 點出

人既面向45度
有個係180度大迴旋 朗甸真人用過
不過好似唔太實用

係，好容易掌握
去訓練場chok幾chok就會識出

朗for sure
享利好易跌

要落街場問d mk

剪返個尼馬頭先啦

我唔知有冇理解錯，係咪呢下？

唔係，依吓普通180度fake shot chop返向後

呢個叫告魯夫轉身 好似係

你嗰個人仲行緊，唔會出到scoop turn，除非5星sm
同埋你依家180度嚟，要45度先出到

cruyff turn

thanks sam gor
我成日方向禁唔準變普通FAKE SHOT

呢招真人都成日用
堅係好實用
有啲腳長fd用會好有美感

baby gullit仲廢過普金干蛇

認真 拖舟轉身後再補個轉身個招點出

試個幾次唔知點既情況下出左好型

普通cup後黎

5:08果到

姐係點

包皮定油雞ST, 拍朗

好難形容 拖舟轉身後再快速反轉身

係咪waka waka

我都估係waka waka
另外想問Bolasie Flick同El Tornado其實有咩分別

似 但唔係 我crespo 都出過 應該四星野

自己感覺el tornado用黎射波
R1個招用黎過人或者斬波
因為佢個波感覺上高啲

waka waka好似係5* spin

我搞錯左 原來係想表達 前上or下 再即出拖舟

如果combo出好型下

去練習場練下先，唔該晒你地

呢個睇得清，原來個波痴住腳咁去，要練練先

直接實戰練

投票喇

好易掌握架咋依招
去訓練場chok返10幾20次就會知道應該點出
實戰再出吓就會熟

係
好似一野用腳底捽粒波上去咁，成個動作好快
RVP係阿記果陣都成日用呢招

heel to heel 半路轉施丹轉身

Draft 4win抽垃圾

點解wl特別lag 場場都彈

前 左/右 半路 拖舟

姐係berba spin完再zidane轉身？

4231防中孖白簡迪邊個好
阿記Guendouzi 好唔好

屌你老母EA 而家中場休息去join party都彈我game

potm 一係普巴一係阿古獸

半drag back拉後即放手 再scoop turn 好好用 對面好難捉摸

有無巴熟玩到wakawaka 十次先出到一次

好似不嬲都唔得 廢事D人用GLITCH好似係

唉贏梗三粒

睇Twitter好多人投左longstaff

今鋪入83定84好呢

83唔好搏
太多代替品

EA話事

唔好普巴呀 我啲貨呀

入20-30隻玩下算

其實scoop turn唔係齋45度吖，企喺度180度去返後面都得㗎喎。

係呀，背住龍嗰時可以180度去返前面
不過行緊就一定係45度

點解wl lag 過 dr咁多

promo pack出勁野機率會唔會有變

買一送一 機率調低一半
Ea又贏一仗

black Friday 慘烈回憶

屌你老母隻施治係咪唔識接實個波架

終於搵到美斯說明書係lam
岩岩開台打左８場wl 頭６場用黎打cam/ ram 0g1a 完全唔知做過乜
轉lam之後即刻生猛晒 carry左之後仄場

緊係投長棍啦！

係咪我打得好ea就要做鳩我
黑十二碼 禁區外射穿中堅大細 連領先緊彈我出驚都出埋
都算我忍繼續
再俾條友drop back猜鳩我
都算俾佢中龍就入或者係我問題
之後再黎一場
辛辛苦苦逼和打到加時十二碼
準備射致勝一球

條撚屌quit game當我無打過！！

真係唔知好嬲定好笑

shawb 新左閘

加時十二碼贏緊 對面quit架話 都係當你贏架
我上次wl試過

我好似係打和3比3準備射第5球

ZOLA係咪BABY已經好用?
有冇邊D ST /CAM既BABY ICON平平地又好用?
用黎連CHEM

隻幻幻又如何？

我係生猛後既祭品

個人覺得bb zola係3個version入面最好

bolasie flick個波會彈離身d 去多d球員前方

隻毛聞SEEDORF有無食評
好似幾正

composure reaction最好
stamina都唔差

岩岩compare futbin
donnarumma 88/87係咪完全無分別

both 黃大仙

6連敗
有3場係反杯絕殺
ea真係世界第一遊戲公司

點解有時買人會話競價發生錯誤 但一直都冇人買

88龍馬勁過漢奸/VDS先

有冇人講解下底線傳中 要點先入到波 下下ban埋去都撲到

CUP後用逆足斬

張MOMENT CRUYFF又幾勁

同87個隻ingame stat一樣係咪真無分別差40k

毛盟將prime既缺點全部補返

應該係有人出超必

Ea係咪on撚9
今個月fut swap擺撚曬啲出過嘅特別卡落去做乜9
隻ffs foden撚狗撚到

Ok try try

pack 50% off

用coins抽左一包

有冇巴打做友賽任??

suso/ scream costa/ 哥列斯卡3張都今朝放左

discard if希望跌價

佢話我有個Ultimate Pack
但係入到去乜㭍都無

又嚟刷if sbc

我入去變左two players pack

Me2

4張係邊隻lala
81/84/86 lala
86就

1個鐘前68k買左jovic宜加58

諗多左 81

隻SBC毛盟大簡好似咁平

same

一樣

買左Foden就蝕

me3

巴打我都係

suso goret 通蝕

Me4

垃圾冇人會買掛

睇左啲鬼佬話
Two player pack 係daily login bonus
Ultimate Pack仲未俾我地

swap hea撚到....

仲有用coins抽先半價

Rare Mega Pack有好野

sbc 料

點解日日login都係得rare mega pack

唔值錢架喎

用緊DE JONG 係唔係唔洗要FODEN

邊撚個

好過two player

4包 零walkout 屌你黑左幾個月

On9 日日玩two player pack

寧願佢keep 住簡d 人黎升

有冇人知

27500換到有賺咪算

兩PACK齊哂

兩個都有

似老細催稿冇貨交炒冷飯

Wa 隻otw 哥列斯卡等於免費

同上次隻promes一樣

一有promo
d pack weight差到

屌再入多次game佢又比返包ultimate pack我

呢d sbc真係癲撚線 鳩出

我有一刻以為係利雲
點知係呢條撚樣

我都有了 開隻84 基子

屌我啱啱都以為係

If milk

波蘭神鋒都唔識

而家係買一包送一包？

開左個包
90 87 87 85 83
之後先醒起untrade

巴打仲在嗎？可以做啊

有錢就入定84 85啦
以往經驗一定出84sbc

90係咩 chiellini?

在呀
師兄留個tg
我搵你

kroos

coin 50% off但你可以咁理解

買一送一包 12 rare x2 一隻walkout都無
最高得隻85

我都有了
開咗隻84 丹比利

會唔會好多人都揀goretzka
哥狗都吸引
但foden真係狗也不屌

之前12 rare 5萬一包
買一送一
但要用coins 抽
Fifa points好似無平到

送完costa 即刻話月圓
轉+防守同phy 就搞笑

三隻83

高級肥料

啱啱見到暗花 西班牙cb都知係pk
唔會係拉狗

ultimate pack最高83

大簡會做

用fifa points都有買一送一？定淨係用coins先有

成撚日都翻炒舊IF dllm EA

Coim

其實佢下次轉已經一定跌價
揀otw冇得輸gor真人仲要好似勁番

176高 真係怕怕

想ucl vvd換做佢

唔會太矮咩？

普金Neymar食咩chem好？

跳得好撚高

用過baby過200 場

唔知jumping 99救唔救得

打攻中位

D 特別pack一個鐘出一次？

我都有啲想做
但嚟緊又想做potm阿古路

咁好唔抵

90 普巴應該幾時入手好

又一野跌左十萬屌

Deadeye 定 hunter 好？
求教

hunter

好彩未買

今年真係痴撚線係咁翻炒
今朝想放世三家陣又唔使賣住

謝Sam哥

又in pack咩？

Wl 次次4格想點
一場中4次柱又咩玩法

咁搞法個市肯定跌到仆街

in pack唔係得5隻？

宜加snip唔到snip哥列斯卡好

仲要前排88萬入左

最後一星期打WL,以後唔打。

想問埋sandro 係咪都係食shadow?

差隻Best就大upgrade完

我記得你話bb都好好用 準備入手

唔好打夠11場就戒到

Rare Mega pack 警世圖

sor 無board 體諒下

食hawk

Upside down

好似最高rating果堆卡in pack到4號

Ultimate 得佐舒服

之前用過prime 大簡

高波絕對無問題

左諗右諗砌左上面個陣，入場轉412122，點知踢極都唔順，仲要唔知做乜鳩隻辛度兩黃一紅，
結果試下轉番用d棄用硬吹，屌...仲順過上面個陣...

有圖

我愛Sam哥

有三隻

有隻loan optimus prime，好頂得下。

今日最大苦主一定係togs neymar

兩隻

警世 4pack jumbo rare
兩pack無board
1pack84
1pack 屌老虎

一隻都冇
得89mbappe最多算半隻

點解有ultimate pack又有rare mega pack咁好

用coins 買左5包 得2隻walkout 恩尼斯達同古天奴

2點玩左10萬 4包12隻 1walkout
3點玩左20萬 4包24隻 0walkout

你老母我門都冇開 cls
EA真係仆街到

大把垃圾

垃圾game月中寧願煲division 2玩bug好過俾ea屈

玩左35萬得隻ozil,hamsik,lloris
n咁隻84 回到7成都偷笑

比EA撚完又比Ubisoft撚

大家幾時有個錯覺
覺得抽pack可以回本

岩呀, 佢話比你知有唔等於出比你...
就好似古列治咁, 其實你包包都可以中

係你中既
銀包都中
唔係你既野
抽幾多課幾多 ea都係撚你狗

起碼刷裝課時間好過課金
頭4場wl輸晒，心諗課左一皮嘢對普金隊咪又係輸俾健康射，仲課尼有乜意思

掃下貨好過
係開住部consol.先會有衝動想抽

唔好心急
4點出promo既話 仲有下跌空間

抽咗次rare player pack
加埋得隻拿卡

已經入左轉伊卡迪
頂唔順好眼訓

抽左60萬得一隻James
棄game

幾時都話唔好用錢嚟抽

我等緊if卡

IF米歷其實都好
反正ST放最前 衰國籍唔太大問題

迪馬利亞motm跌到59k

連帶上星期啲黑卡都跌哂價

0課玩家

0課更加唔好抽
0課抽卡嘅機會只有sb dr wl嗰d reward，或者weekly任/sbc嗰d

利申 0課

抽左咁多次ultimate pack, 一張walkout 都未試過

買1送2太吸引 依家隊波變哂untrade

原價就真係唔抽 買1送1真係好吸引

就係咁樣先tum到你再回收你d coins
0課要識得忍手

希望大家potm一齊投longstaff

無用架 根本得阿古獸同普巴爭

開game忍到依家 1送2好難忍

點知得1隻88其他86

太眼瞓，求其入d貨算，明天請早。

好難忍 好想抽到ICON 抽咗1M都黎了

大簡85-88唔洗if

普巴爭唔到啦
阿古獸炒鳩轟戴帽
絕殺西咸個球12碼
4場入左7球
妹得2a2g

所以咪話0課就要預咗自己冇機會參與依d抽卡event
就係有課嘅老閪都唔會用coins抽，除非棄驚

你諗吓
抽1次要10萬coins，你抽嗰次會唔會賺得返10萬先。。
諗清楚就知博唔過

Witsel laca 賓周馬幾抵買
9k內就有

唔係投票架咩？
人氣緊要過表現

依家隊波都算過得下既
係無諗過手氣差成咁
60萬都升級唔到隊波
拎哂卡做大簡

張大簡其實食張engine / catalyst in game 打cdm 應該唔差

我岩岩睇完stat
覺得engine最好
有maldini既神速反應

驚佢又出翻vvd

用佢不如用kante

catalyst救唔返
vision本身太低

食engine 打標波型應該幾好

82體力
打防中去到7x mins就會冇氣

無嘅，發掘下唔同嘅卡有咩玩法都可以係種樂趣

唔打防中 踢返中堅
企靚位未必輸好多頭槌
利申 有錢就買92maldini

Deulofeu呢？

agger
成日前場hunter
後場shadow
其實好悶下
好多其他chemistry 好好玩

d舊if in pack去到幾時？
隻普巴好吸引
但差廿幾萬

4/3

之前82萬入，早幾日95萬放左，
籌錢換左rio, 好穩

換番普金普巴，手感都係差唔多
可能sif 做d sm 順少少，同動作快少少嘅

我仲入左d法國個隻
無入到意大利個隻

之前9x萬都考慮緊
依家跌到81萬好吸引

4點抽pack, 一次過中埋cam 屁馬啦

博一博，單車變摩托
Sam 仔快d條撚準備抽1送1

不了

2 for 1 ultimate pack

意志堅定
真係搏唔過

super sub 入手

老閪都唔會用coins抽啦
倒錢落開

食左幾個月屎

睇cool gaming 仆街q 勁水鳩西傑

諗左諗 即刻無晒 慳返

點解我用coins買咗一嘢但冇送第二包比我

請盡情負皮我

點跟
呢隻直入正選

仆街入左2m貨

意志唔夠堅定 又抽左12萬
好彩中隻if zaha
快d訓算

想問下買一送一包係邊包？

完左
被人秒哂

有無人隊波係無蝕錢
利申jovic已蝕

87包皮趺成4萬

隻大簡幾撚勁

我
正選+sub 全untrade

拎錢錢去車隻可吹icon定做SBC大簡
有好多肥料可以做

if mbappe 7xx入
uel ben yedder 3xx
uel kondogbia 380

點輸

Fabino跌到10k bid到

laca 85好似好抵炒 只係好難search
較price range又會有84啲咭
compare price 又有排搵

laca好難掃
仲要小心唔好掃錯隻84

好眼瞓
唔掃lu

好彩前日賣哂trade得嗰幾隻

想整隻icon 換pack 抽同清下肥料
有無人有西多夫食評

依家買唔買90包皮好？

對過moment 西多夫 好廢

近期最抵價

岩岩發現prime nedved原來係有iconic sbc
之前嬲嬲地放咗隻untrade baby 老舒入列卡特個iconic
如果放入nedved就可以平做埋

好有衝動賣okay換世3
咁我就可以換哂rio + sif普巴

我未有錢玩st包
都係繼續玩住左屁右包 中間賓爺先

入啦
過幾日又升番

Icon moment 大簡好似幾抵
搵佢頂fb luiz 先

換唔換好

賣緊okay了
810入，926賣

我都諗緊 而家fb luiz+potm vvd 都算滿意
幾鍾意大簡 不過應該都係唔會做繼續等

我都係potm vvd

大簡1m 做到都好抵下
上網睇過好多食評，都話唔會輸頭槌

應該好多人都係potm vvd+luiz

800k買到隻處普巴

個個抽中都panic sell

諗緊改名叫卡華奴好唔好

我okay變返做世3

我隻世三105萬入

cf世三
望stat好勁

我普金世3

咩pack
套現返300k先

Jumbo rare player pack

7:32 咩地區黎

普金呀
賣okay買sif普巴，其實仲夠錢買if嗰隻
不過應該冇分別，普金又平咁多，之前又用過，所以就買普金算

澳洲巴打

睇清楚先好放啦今次

放35000講聲
我狗衝

你都係？

唔係我以為你post隻trade得既reus
撚我

我會double check
有心巴打
Btw 建唔建議做大簡sbc

用緊咩中堅
1球整隻untrade太奢侈
1.2有92馬隊
1.4有prime rio
1.05有prime blanc

係真係trade 得

呢家用緊雷斯+90 Puyol

唔建議
佢個價買rio好過啦
除非有愛

我抽左隻硬吹

rio換佩老大啦

普巴已經升返上840
好彩

賣返出去
稅都唔洗蝕

通常soft ban ban幾耐
到而家都係入得400k貨

用堆硬吹大簡 再睇下整唔整先

課coin抽pack 好似好抵

屌 究竟點對4後衛stay back +手控中場 比人屈撚左好多場機

用下啲sm

猜多幾下 通常會唔小心拉咗兩隻cdm去一邊
即刻轉邊 搵空位/用sm入波

inesta move 係值得練一練

試過打反擊我1個前鋒對撚住4個後衛 個兩隻CB追住我黎踢 痴撚線

咁你隊波本身係咪勁過人先
人地保守啲都無錯架喎

只係覺得而家主流個個都drop back大巴 我寧願以前個個對攻做下綠燈俠

8k以下入85Laca算唔算抵？

ultimate pack開82if 你真係好難怪人地課coin

依個星期奴到銀一算dllm
乜制都無㩒 自己射完波跌低就判十二碼

一9樣 我就係咁中柱 嬲撚到

岩岩睇返尋晚9吹抽4萬point好似一隻過20萬既卡都抽唔到，ea真係痴撚線

呢個陣仲有咩可以改善?
意甲防中無乜高大球員，係驚唔夠頂

icon 列卡特

出左街入唔到game睇，4張FUT SWAP係送邊隻if lala?

又黎
人地大巴咪諗計破囉
我先唔想玩場場三分波 之前咪又係會大巴塞死中路封健康射

屌 點解個個都開到正野 又if reus koulibaily 自己得張85垃圾

手機都睇到 81 lala

我ultimate pack中爆佢

上集玩過prime 列卡特，感覺防守麻麻，唔知今集有冇唔同

勁喎 防中黎講
企位傳波都好好
係唔夠快
之前拎隻88cb打cdm 勁到仆街

88dembele 好似好好j

中堅位SBC大簡定89blanc比較好?

我都係
搭兩張84肥料

EA咁閪黎講已經算係咁

中左隻不知名 賣番13000

見人free pack 中靚if 真係好鬼葡萄 就算入中唔到隊都想要

會唔會好積極咁搶波，定要手控多

手控

krasi中prime 拿臣

手控呀
勁過好多高大防中 個stat

walkout 都無 嬲到想即刻用coins抽哂d pack

頂又要做足14張

咁好，得一張84

rare mega pack 最高係83 pickford

未用慣 暫時覺得lala手感好d

Gg巴打

有冇巴打玩友賽？

Btw 送既最高82

morning. 應該feel到高波係咪好頂d？

EA食完啲人啲coin係咪準備出勁sbc

廢玩家頭十場真係唔好贏咁多
10 game 8 win
第11場就比人炒到喊

唔係 只係公眾投票只佔好細比重 基本上影響唔到結果 唔似德甲咁

黑c7包皮跌返啲係咪要入呢

張foden真係好廢咩？

其實今期swap deal要咩比較好

大簡唔值得做
一守角球就出禁區
原因係太矮

我中得張83 on9 ea

隻sif普巴咩事跌咁多

Packs有佢抽

又if suarez又motm
咁出邊張

訓醒執一球

頂唔記得兌WL
今個禮拜休息下唔駛俾人炒

玩左咁耐由d3-d5，gold 2-E3走來走去，真係感覺ea 本來影響左個賽果5成，你只能把握5成，Fut個模式真係好唔公平，宜家玩左30分鐘已知ea 幫緊自己定對家。除非你有實力升到d1，如果唔係你根本唔知你真正實力其實排咩位，D3-D5係技術唔夠去克服ea操控個賽果，有時贏都未必關自己實力事真係好灰，以前玩單人Pro club都無咁既感覺...

拎果一球抽pack

不了 諗緊點換告魯夫好

Updated

英超幻幻前鋒有無食評

邊關事 呢個bugs 黎

6尺6都有機會

連續幾球角球喎

佢將你啲人亂排
我之前用ramos同佩奧爾大哥
角球是但一個會企左出去禁區等反擊

Yes 我隻仲係chilenini
前柱kdb守 俾人伊巴頂爆

要foden定costa

試過預設我隻ramos係前面打反擊 kante企係前柱

所以我廢事理
移龍好過
我覺得頭搥不嬲都係script控制你跳唔跳
你企岩企但係對住牙朗伊巴都可以唔比你跳既

45分鐘一撚定有加乘

失波機會同kick off goal 睇齊

個送嘅pack最高得gustavo

都認同既 已經無慾無求

週未夜晚spend 2-3個鐘14W 算

應該將隻閪game既傷害減到最低 (無計又鐘意玩足球game)

睇化哂, 休閒輕鬆玩算

同感
好多比賽都係on99唔知輸咩

Swap要咩好

不嬲 垃圾驚

早幾日入啲貨跌到瀨屎

好認同係有時打咗30分鐘已經知EA做緊邊一邊哩句

尤其當你瘋狂中柱

屌Ultimate Pack 最勁嗰張係83Moreno

玩玩下對開team press嗰d人冇晒感覺，之前仲會掹憎覺得煩，尤其min 1就開嗰d撚屌。

昨晚贏左幾場之後，成隊波好似中哂降頭咁，波又傳唔到，禁區撞射都可以飛機唔中龍，打左成晚最終得15場7勝，今晚但求打到11勝就算，14都唔知上唔上到，真心唔想再為呢隻game 打到發哂脾氣

Gold1上elite3既樽頸位係邊
今年暫時22場最女木

放左隻屁馬 換msn好唔好

HL SON ， HL 拉舒福特 同 sif hazard 簡2隻入cam同st會點簡

迪馬正喎 cf link 包皮尼馬

唔洗30分鐘，十幾分鐘都知，射極唔入，55波輸住，d波清唔到，彈極都係彈比佢

me too

我覺得係陣 同少少微調

20w以上一定要對3-5次爆機陣 一定唔會弱 如果個陣都差太遠都唔駛諗太多

無左綠燈射，ea根本可控制哂你大部份射門入定唔入，同一個位同一力道，shooting 99 都可以有唔同結果，當然你勁到大量製造空門單刀ea都耐你唔何

個陣貴啲EA會幫多啲你

仲有冇啦啦黃你d人，人地踢到你d人斷腳都冇事

呢期swap deal item換咩好？

而家都有綠燈 係考技術啫個window細咗

練綠燈勁ban or low driven la 如果90%出到

一定唔會話ea 控制你大部份射門

關鍵個幾場買2-3高ranking新人番來會有ea對你會有加持

Ea做你，綠燈都冇用

所以要踢得好小心
比人做緊呢 唔好咁易失球權 猜下先
佢上半場好易入你波 鳩禁都有
到75分鐘情況會倒返轉

出返晒啲勁if係咪都幾肯定有totw sbc

standing late tackle都係咁食牌 仲要唔係近禁區啲位置

#POTM
EA SPORTS FIFA 英超2月最佳球員候選名單出爐：

阿古路 （曼城）
艾殊利班尼斯 （般尼）
朗史達夫 （紐卡素）
沙迪奧文尼 （利物浦）
普巴 （曼聯）
路基梳爾 （曼聯）
雲迪克 （利物浦）
韋費特沙夏 （水晶宮）

邊個係你心目中嘅2月最佳球員？
投票鏈接 👉

大家想要阿古路、普巴定雲迪克

If ddg同普金大唔大分別？

佢想黃你就黃你，冇凖則

綠燈勁ban同一個位入既機會都無以前咁高，成日俾龍救到同中柱。當然綠燈low driven finesse 確係可以命中達90%，但門檻幾高，我太廢用唔到。但我見D3-D5都無咩人用到，所以我先話唔上到D1技術你好難知道自己其實排咩位，克服唔到ea影響個賽果

普金 sbc肥料隊踢到成隊icon咁
三十碼射中龍再反彈人地隻腳到
一係就禁區綠燈射到唔知去邊

ea做你用唔用手制都冇分別
d電腦會狂失位
3個手制都拉唔返啱位

係，d後衛散曬

toty ddg都企錯位個到痴線

今年EA好識留住的玩家
對比上年的活動多到.....

仲有對面隊冇曬血都爆得贏你仲有一半血

拿拿聲打夠十一w 就玩division

坦白講
我上星期用隊垃圾隊去打WL
冇feel到俾EA做
自問輸嗰十幾場都係技不如人

整堆假希望比玩家 我地會抽到

low driven 綠燈埋有時都偏離好多，我都R撚晒頭

我已經用緊硬吹隊
冇理由特登買返隊普金咁on9

Ultimate pack 1 for 2 中黑卡朗！

我試過俾隊普金成隊83左右，俾個個otw武磊超遠射無綠燈，個波一支箭咁中楣底入，我龍係icon Schmeichel 全場1射1中，我單刀中柱5-6次輸1:0。當然我有實力做多次單刀空門，或次次單刀都綠燈low driven 我應該贏到的。

你中左？

圖呢屌妳

我試過空門都唔中龍

出之前唔係好跑住

把握度仲係好高

角度90度出

恨唔黎

打wl熱身 １點資格賽

係
又虧哂

認同

屌
抽左25萬
乜柒都無

好耐冇俾負皮了

睇9吹抽之後覺得我有張90算係咁
抽左幾包100k包

用緊TOTGS ddg 會接實啲波
用過97 ddg 連C7遠柱勁ban都可以救埋

好想做大簡sbc
用拉膠+大簡+卡斯拿斯
但理智叫我唔好咁做

隻新迪幾正

迪馬

頭5場wl 有4場要射碼。。。
試過領先兩球/落後兩球 最後都係on99和曬
第一次覺得打到心力交瘁

發覺無論自己定人地 多左好多咩制都無禁就12碼既情況
好on9

cf位認同
strong link 尼馬包皮

2腳好難用

原來shing比人ban咗?

可以再多d
FB呢個idea一星期一隻都唔難啦

人地撞過黎都12

有foden換

真係炒到飛起就唔吹

fb突發先引到人做 下年再勁d全部限一日

用rabona shot

有d想賣迪布尼換科登

無lighting round? 等緊入貨

限一日 炒sbc料個班咪肥過肥仔水

出potm會唔會高返啲價

個GAMEPLAY 鈍到 人都癲

琴晩真係幾癲都有
平均價都係2k左右

依家係咪無晒lighting , 無晒機會入貨

嘩咁痴線

2k係snipe姐
最低都係3k5
snipe得幾多隻

琴晚234點有
5點無 之後就訓到而家了

不過斷估唔會咁快完
就算今日內無
再半夜2點好大機會會再黎

但直覺覺得今晚會有sbc出

Agree 唔係引唔到人開pack

total入左50幾隻人仔 睇下有無得賺少少

真係有心 3月仲捱更抵夜炒卡

今晚早少少訓兩點捕佢

唔知係更多巴走左定係隊波都成形，依家炒卡hea左

係窮呀 DLLMH

想問吓角球企位係咪冇得set?
隻cb列卡特次次都係係禁區頂唔知做乜鳩

咁你繼續

係炒就炒到爆機陣

唔上唔落就最無謂 因為根本無分別

唔敢all in如果唔係拎2m炒

84點會ALL唔過

84你地咩價入琴晚早左訓依家要3000

而家要4千

無爆機陣啦
追埋自己愛隊就可以收皮了

爭1隻牙朗同埋Blanc

肯捱眼瞓嘅回報嚟嘅。。。

baby gullit真係好撚好撚廢
stay back打cm都係得70分鐘貨
仲要得3星sm

都無人講過好用

base icon SBC?

訓醒一覺食埋個早餐先平伏到
尋晚見有promo pack 課咗5包125k
連埋送既即係10包

一張Walkout 都無
最高得張manolas
試過有包最高得82

係...

想問依隻好唔好用 會唔會太鈍
半用緊英超陣 淨係砌到英超前鋒
想要隻唔太慢 前場頂到波
係咪佢都ok?

尋日食完牛涮鍋嘔到仆街 冇跟住炒

Pack weight 應該改低左好多

係咪無淥熟d牛

手控高ok

高大型防守為主嘅話頭5都可能有

God animal1=god animal2>baby blanc>prime rijkaard

有錯勿屌

美斯 同世三邊隻打cam好？

係掛 一陣仲要打Wl

Medium Rare

琴日均價1k bid 咗50隻

用緊87lala 成日輸尾柱頭槌
有冇人教我可以點換？用otw簡些路會唔會好d？

Di ma出到就黎可以用

入龍門...

2星腳 不了

我冇玩一個禮拜，今日開sb sbc包有三隻walkout
橙卡迪馬狗

點都唔會蝕掛

唔知呢 我開GAME頭炒過一次龍門之後就無炒過
龍門用黎打RATING

唔會蝕
但賺唔多

得呢隻800入到

收coin TG: D16166

90普巴由940k跌到840k 細爆由540升到600k 我加唔加多240k買90普巴🤔🤔

一直想知邊個係細爆

根度斯

而家市價都2000up 都ok啦？

差唔多 sbc 就上6000-7000

Fs Guendouzi

極度懷疑改低咗125k
我開隔離45k 兩包中意甲costa 比真歷 ederson
125k 就 max 82
真係屌佢佬母ea

屌你老母ea 係咁攪9我啲球員。中撚哂鉛

Promo 前
我開Roma & Napoli sbc pack 各有86 x 1

屌那星

做晒大簡個sbc，最高出83pickford

呢d冇得講
要中好野廢包都中

700

有冇人同我一樣 用lala成日輸尾柱頭槌

最撚憎啲戇鳩FS card

Prime moment仲有無得抽？佢送咗個核彈包比我

核彈咪又係唔會中

我想知off pack未？

應該唔會冇得抽 但係唔會抽到

肯定普巴好d

有得抽prime moment gullit
但係你中過baby gullit未先

sif普巴升返上860
好彩尋日果斷800入

唔知會唔會出totw sbc

出得best of TOTW 應該會出啦

就係今晚

之前880入

抽兩包應下節再炒卡

同埋就快又到fur birthdayea 真係唔會停比你

入咗100k 83等升

擺middle gullit落4231cdm位好似唔多發揮到佢既實力

李察里神打st掂唔掂

我有印象對lala
連figo都頂得贏佢

推薦ff eder打右閘 7 chem 都屌打

維真高91跳

仲有冇更多選擇

meunier

Dun仔
右閘要跳得既選擇唔多

otw取消佬呢？

睇下夾唔夾到chem先。。

danny da costa

想問下d 84均價4-5k入 應該而家6k放左先等夜晚2 3k先入好 定strong hold等上7-8k?

18/23 希望試到E3

唔等錢洗就等sbc賣

入場轉4231邊個會好d

我會揀下面
左閘換番辛度

如果入場轉4231 打cam位 擺7chem nif Neymar 7chem nif包皮 定10chem prime中田好

我試過cdm cam，反而覺得cdm屈d，痴波，後上又射得

食hunter?

加油

防中位咪shadow
cam就hunter

dum仔打手頭槌真係冇得輸 啱曬stayback 仲要個陣抽pack回番本 淨係用左40k左右就做到

7 chem neymar 唔駛諗

好偏門喎，我麻麻。利申：有隻if

7chem屁馬
包皮7chem boost唔夠shooting唔夠勁
中田 算啦

都係set stay back?

一百萬樓下有咩推介

有乜選擇代阿古路 用落阿古路唔太順手 我入場改4231

7chem屁馬已經算最勁

入場咁打，有2Mbudget，做施多夫定upgrade邊個好

7-8k入左一推85 laca，唔知有冇得賺

你tun返雷c落去中堅，唔要sol
之後kdb上去攻中，唔要raul
防中事但買返2隻kante + 普巴 都好過你依家

有無巴打做friendly 任？

我試下先

點會冇

7chem包皮應該都好用過佢
之後先再儲錢上st嗰隻

Stay back, 我打傳控，傳到咁上下做波上去先主動L1 pass. 同埋唔知關唔關事，我custom tactic “get into box” set 到好高，我隻翼一落底cdm會壓上黎

我本身打9981斬，kdb頂唔到波，所以先用Raul
打雙防中前面少個前鋒會唔會難頂

英超前鋒得son同rashford先勁 if/橙卡
再唔係st salah

CB 選擇

想搵隻CB 拍 flashback luiz

應該搵 base / middle 費迪男

定係 if 雲迪克？

打雙防中點解前面會少咗個前鋒？
你有ibra喎，1個都頂撚死人
同埋你本身個陣，中場得雷c防守，佢仲要體力低，好快玩完
所以點都要買返2隻防中啦，雷c落返去中堅先最勁
事做買隻kante + 普巴都好過你依家，仲有錢嘅買bb blanc都仲得

燒味梗係推埋雷斯上去打st

而家玩入場轉陣
原來好玩咁多

係咪 on9架 唔俾人quick sell d垃圾

Dum 仔set balance overlap
要燒味有燒味
要封尾柱有封尾柱
要後追counter有後追counter
要手控夾ai block又有

以前只係識set死咩人打咩位
而家英超隊夾丙朗入場再轉位係唔同啲
一次過滿足我三個願望

感謝巴打買kante pogba試下先

一直都想知點解bb blanc會勁，睇數值明明def得75

普巴都係 明明DEF唔過80 但係搶波企位都好勁 呢D就係模組

普巴手控防中勁過icon
截完波仲可以比到key pass

高大腳長
普金Pogba def都係得69

blanc嗰d假數值嚟，in驚完全2回事，同普巴一樣道理，in驚似h/h
blanc模組太強，食個anchor就得
1m內最強防中

你夠錢嘅可以直接買blanc，之後+普巴 kante事但1隻，睇吓你鍾意邊隻多d

我試下套現換橙son

橙福 會好用d

福仔身型太單薄

son唔會大隻得過佢啦

timo werner真係好撚廢
super sub入黎放跑就一流 要佢二傳 hold波就食哂屎

有無巴打依家想刷swap deals個online friendly?
Psn: Lemmefreakk

我係外國 可能疾到仆街

3選2會邊隻好 st同cam位

有 但係等我15min👌🏻?

Ok 你得就add我

對支那狗5格根本就係4格黎 出fake shot成日踢個波出界
ea改撚番佢啦屌

rttf美連好廢
換if爆佢算

賣走d合約 位置卡 夠錢買90普巴了

新手 想問下online single match 即係online friendly?

福 st
世3 cam

Son st好射得

純射 就 son
扭波 就 福

世3本身都好扭 世三cam son st 呢

兩隻用過 最後選擇咗son
因為我唔識扭波
但埋門son勁好多
起碼左腳無咁易炒

打法會唔會多扭波先
如果致在前鋒可以1腳勁射嘅son

好on9咁買左橙son打cam 因為有potm福打正前
完全撚唔掂 蝕6萬放出去

打如果多扭波就一定係 福

sor係咁打漏字

第一次玩weekend league 輸到on99
隊隊波都咁屈機 點玩呀

正常

買得太狂，EA 唔比你買住
可以等十分鐘或打一場，之後再買人

轉陣轉一兩個人解鉛啦
ea會幫下你
我今周41212-2 7w8l開完局
轉4231之後7w2l輕鬆收工

唔係 online friendly再用右菇移一格就見到

想問一問呢張能力會唔會升 係咪road to Euro

寫明motm點會仲係road to euro

motm
唔升能力

ea又出錯左
唔係出cf motm咩

呢張半個月前出，橙卡新出

佢今日抽點解會抽到88個張

thanks

可能係半夜抽？

離開夠未呀屌你老母

lui vs sethma

有冇link

邊度有得睇

sam gor好支持的hk ut youtuber

窮人一問86 son 差得遠唔遠

son快過kun喎

自己友緊係支持啦

我屌你老母 而家籃球入樽賽咩
守又守唔到 痴撚線

你都試下開台啦

今朝買一送一個包開架

我級數差咁遠
開台開吓reward就得

真係弱智，唔好話守唔守到先

Scream 卡其實牌面個9X 分係假? 要去到BOOST DAY先有個個數值

真數值嚟，隻costa食hawk又快又撞得

哦唔係 你都elite既 唔一定要top 100先有資格開
志在交流下啫

依個出波方法點都比到自己隊友 痴線

係我，sif so9真心好難用

nif，打錯

Blanc食hunter先癲
唔駛特登加防守數值 同普巴一樣靠個模組99def 99phy

屌以為自己中moment雲佬 一睇原來prime only

屌，刷home win見自己客場就走

支持開台 大把人撐你

即刻上futbin check price 心諗正啦玩左成年中2球
一list market 原來非moment

不過我屌你老母EA終於中過200k既野

得啦得啦

我又未試過可以試吓

SIF普巴冇細爆咁靈活但有五星技 搞到想買細爆拍普巴

遲d再睇吓點
依家睇lui哥先

賣簡迪 課多400k買細爆 好唔好

咁BOOST DAY係BOOST D乜

因為見SWAP DEAL有得換佢，心郁郁，用梗86甘美奧

boost day可能會轉數值掛 唔知

啱啱發現mendy一定要搭sol先夠chem，伊巴又係要兩隻icon

買左pogba塞唔入

改廢左

你轉sandro咪得
雷c連佢

想問下prime gold players同rare mega pack邊個多啲稀有球員
諗緊用coins抽

rare mega

想問OTW既 86 SOKRATIS 同歐霸版既86 有咩分別
我見2隻差唔多錢

好型

叉你胸

最初係得90 之後ea wfc左幾個月先轉左次同boost上93 之後唔知有冇再轉同變返90了

守呢招唔好追波 企正佢後面 佢等同送個波俾你

呢招其實cd時間幾長

呢招我出黎出去都唔順，假設我係左路去，應該係左+上丫嘛？ 成日未出完就送左個波俾人

其實我已經攝左佢幾球

出招時間 唔係cd

以為打緊lol

唔該巴打
希望抽到靚嘢啦

燒味陣試過一次入6球樽

以後見所有大陸狗都shu衝cam full replay
仆街冇一個係無辜

如果玩呢個陣potm reus mm 打翼/ram係咪無得諗

workrate mm 係咪比盡打cam

有無人用過曬ffs Arthur havertz 勁唔勁

普金簡迪2* wf first time 左上角入網

想問下呢隻puyol 守角球會唔會唔夠頂?

我覺得冇問題

好直接THX 巴打

既然都整左 點解唔直接試下？

雙防中bb blanc+nif kante
有冇必要換nif kante上fs細爆？

冇必要

btw想換走prime sol campbell做cb邊爐
拍fb luiz
會唔會太傻
隻sol campbell真係鈍到on9
都唔知幾多次累我輸彈彈波

垃圾 主帳用過曬 但兩隻都玩得唔耐 試左十零場wl左右

sol campbell點都好過邊爐啦

諗緊課少少入telles+militao
唔知做唔做好

M/M打ram相比起H/m會少啲跑落底
除非有beat defensive line 個trait
但想玩cut in就冇大問題

反而呢兩個巴西人用得過 除咗icon,toty 冇邊幾隻係勁過佢地好多

頂好後悔之前燒咗隻垃圾baby icon
留佢加sol可以之後做隻highend中堅

隻arthur過得去喎
巴西隊中場主力黎

搭單問問有冇巴打用過ffs sancho
我想買黎連reus
但成球野驚中伏

資格賽出左線有睇既巴打多謝晒支持

好波

勁

勁呀

可能係我唔識用，我有隻untrade，本身RW用過普金屁馬，IF包皮同 TOTY bale，我覺得sancho最差

聽日1點鐘打knockout round
出國名額6個total 香港仲有啊lui都出左線

加油 巴打

聽日會唔會開台播? 支持!

今次wl年包+baby blanc轉左if包+middle gullit
估唔到打得差左好多
可能未用得慣gullit

27k 有rare mega pack 有預感垃圾

屌你老母 對面全場1射0中但係1:0贏左我

咁我都係用返波叔連算

middle gullit + if 包揮手、你包皮打咩位？自從用左依巴就讓左個ST位出黎

if包 st
ibra cam

我用伊巴cam半場就無氣放st就打足都得

個肥仔結果都係出唔到線？

又唔會
我用伊巴起碼都60min先需要換

你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

巴打加油 全力打氣

Yes聽日total 17個打淘汰 出6個 姐係贏兩個對手
Yes聽日應該around 11點打wl熱身 1點第一場淘汰賽

有冇邊個球員似布達堅奴
好撚勁

Seth哥加油

13勝 想jump

我都諗緊抽唔抽好
雖然呢啲promote pack個機率都唔知調低咗幾多

打wl打到想死
頭5場贏曬 5場5w
到打完15場都係5w
連輸10場 我屌你老母 場場唔係比人反cup就狂中柱 想死

neymar if hazard邊隻打cam好？

neymar左右腳5星

Neymar for sure
雙5星

驚passing低

唔會啦

Ching
想問下慢慢向前行插花點樣出？

唔係左右r3, 應該有招係自動插幾下花

放ps4 coins, 有7 mil, $5/10000 coins 包卡包稅

安全至上, 最好本身有icon或夠錢買icon用作交易, 有意tg,

lw/lam 用sif mahrez salah hazard sif anderson 邊隻好

hazard

Foden定迪布尼好用

連輸11場了

好

巴打好波

停一停 冷靜下個人先啦
肯定關你心理狀態事

迪布尼5* wf

hazard lam
neymar ram

諗左半日都係唔明sam仔點解要棄okay
pogba sif左應該唔勁得好多

個gameplay閪到癲
大家有冇試過停左幾秒
之後好似fast forward咁
原來繼續進行緊
試過咁樣輸單刀
被人入左都唔知咩事

因為我最後都會買sif普巴，但佢就算去到4號out of pack我都唔會夠錢，到時佢就升返上9x萬
尋日見到跌到落799，所以即刻買啦，唔會再買得返依個價

okay我都賺咗，825入，926放

打4231
ram係dembele 呢隻好勁
成隻左腳尼馬咁

connection problem
有時係自己network
但好多時係ea server閪

咁世3 cam啦
屁馬 lam
dembele ram

禁區頂、禁區裡面射波，射極都比對面D人自動BLOCK，自動飛剷都識
點打呀

禁多巴打仲禁堅持打WL

人冇咗寄托好易死

對面大巴，所以撞射多。射極都比人BLOCK
下次試下FAKE SHOT，不過好難有位

都係打到14w就收工 dr又打三場就rank 2

跑住撳r2+fake shoot 果招呃電腦幾勁

我試左屁右包中間世三試左一排，打4231 cam 好似都係futmas KDB 勁d，硬淨d hold到波，雙5星。

行緊個彈人既面向 前四份一圓好似
企係度就做一下
行緊就做三下

又輸左場12碼俾電腦

唔同玩法

cam位係要hold ball
一係撞得
一係sm到人地埋唔到身

有冇美斯食評 諗住課多少少換埋美斯

睇咩位 攻中就美斯 翼我會要屁馬

好想訓練自己做扭扭樂，但係兜兜轉轉都係撚番硬淨型效果好d

10 chem prime nedved 定 potm hazard 7 chem 打cam 好d?

最緊要啱自己打法啦

kdb有雙5星咩

對強隊 全icon/TOTY 打防反比人屌係咩玩法
依家fifa規定左對攻

攻中 直線準唔準

我無玩wl 2個月 周末輕鬆好多

sif version
passing係全能

冇，得4星sm

3倍價錢 如果老二換返1.5m我就得

勁到傻

有無人同我一樣 隻best 好似女人咁 心情好果陣成個阿朗咁 心情唔好就好似 L/L 走多兩步都想死咁

玩=幻想有機會中好野脫貧
唔玩=永遠用果個陣無錢upgrade

今日打左場
對面41212 整係狂放直線跑
玩撚到我好似都一齊跑完咁

其實應該兩隻打cam都勁 但雙5星就左右開工

我都仲用緊futmas kdb
覺得幾好
Hold到波 有位就狂ban
諗緊遲啲好唔好電斯換toty varane/blanc
咁cam就擺返toty modric
而家modric做sub

做下sbc 炒下卡

WL普金炒icon

toty做sub...

以為你講似女人一樣唔撞得

好想入處女st 包皮 同 cf hazard
但計完數好似仲差200k左右

唔同玩法啦 世3 同 kdb

負碌贏一場就貼出黎

拿拿聲熄機唔敢打喇

Untrade黎，唔係一早賣左
自己唔係幾用得掂 sm廢
可能擺返落cm好啲

認住dnlmch先
下次見到即走

psn係咩 陣間撞到要走場

cls 人地成場得1個tackle
好明顯係ea幫手啦

得1個tackle cls
係呢位巴打勁定係對面企住黎踢

嘩屈到傻

好彩我今個星期冇打
如果唔係俾人炒40:0

我就係岩岩普金陣果個 巴打用Giroud 達一招扭過我射入

等我試下先

多謝巴打

用普金先

用完你會好想上if

好波呀EA

美斯都要食評...

Sor

原來totw包會開到尋晚重出嗰堆黑卡 痴線

好想祭咗隻金寶 做大簡

我黎
你勁到痴線
可唔可以教我打fifa

有potm 夏神仲買唔買if 尼馬好....？
個個都話尼馬好

好叻呀
等睇30w

咩psn 見到即走

大佬貼最後elite幾黎睇下啦
呢到大把巴打29w

Ozil Bounce

你要po埋佢地個陣先得 都唔知係咪真 無人驚架...
利申好驚 打個時記得係度講聲

其實點先可以直接post個gif出黎

想問下可以點upgrade?

屌 早左兩日開

其實老老豆豆 有時自已對D爆機隊 見到人地中幾次柱 自已一兩腳就入 成場比人壓住嚟打 其實都知EA 幫緊自已 贏左都唔好意思

Sam gor 而家咩陣

前幾日終於見到啲upgrade咗既icon隊
7隻toty 再加 prime moment maldini vieira matthaus

Ramsey if

gg 千夏巴

係咪換走son換88sane或世三 好啲？

世三/anderson啦

好似對過呢隊，係唔錯嘅

我通常會轉一轉陣 咁樣會好似順番

定係換87henry?

Moment vieira 同 matthaus 應該仲未夠 93 古列治同 toty kante 黎, 係咪算易左

果個人唔識玩 所以我評價唔到

岩先又有打到?
邊隊無睇名

呢個陣好似幾好丁

如果夠筆直 簡迪換IF好定de gea換IF好

toty messi果隊
知道係你比上次手緊

發覺用neymar cam仲屈過美斯

我岩岩先打緊
想快D打到十一十四WIN
所以我用多左精神打
對左成晚大巴隊好撚攰

大簡會唔會比人屈燒味屈死？

新個隻橙意甲前鋒都幾勁

唔太會

多d人好似你咁諗就好
好多人調返轉 試過有次對面傳中 我d中堅向返自己個龍方向頂 結果頂中柱 彈返俾佢射入 仲要鳩屎慶祝

集思廣益，90st包皮 定89包皮 +普金尼馬好

尼維特打CAM 就ICON級
打邊就垃圾級

st包既話 配邊隻

舞球王

梗係89加尼馬 尼馬carry

球王入波
有otw的朋友有福了

St包配緊salah

本身仲諗住買佢打邊 慳返

韋拉點會唔夠 大部分pro都係韋拉搭古烈治 何況moment韋拉

巴打點睇

見到我係咪好開心

咁梗係尼馬
雙5星完爆沙拿

咁又唔好咁講
大家加油啦

咁我放左隻包皮佢先

gg下次再打

上

無女入波

入埸
St 包
Lam zola
Cam nedved
Ram neymer

點睇？ zola定nedved 打左邊好？

等打FDLY

zola邊啦
尼維特唔夠快，要打中間

祭唔祭咗隻金寶做好

Thanks sam仔，同咁多位巴打

大家會揀留卡做potm阿古路 定 做moment大簡

有愛？我覺得唔好做的太貴既sbc
d卡愈出愈屈

想課600k 但fifihk淨係俾課500k既倍數

打邊get in behind , 回防，傳中，遠射，finishing都好勁喎

係無5*sm，唔算撞得，非功課隊黎講一流

打錯、想打5星腳，雙槍

嘩你好勁呀好叻呀點解唔打資格賽代表香港呀？

好多小學雞

點次次咁準傳俾同一人？

真係cls block咗佢算

想問半價pack會去到幾多號

好似限緊時 2點完，唔知有冇下轉

唔該哂巴打

第一次見人唔用防中

對過一個恩師治尼單防中

呢隻閪驚從來都唔係勁卡必勝㗎喇，d人有乜好串呢？

最唔明點解d人要仇視勁卡，玩得UT都係想砌勁卡嫁啦，用普金有咩咁值得自豪

佢打生打死咪又係為左用對面d 卡

啲自卑格出曬汁汁

有冇人刷friendly任？

想表達自己好撚勁，用普金都屌打icon隊，比隊爆機隊佢用一定30win代表香港出賽

有關CB企係禁區外 希望爸打們能夠留個言
推到改bug

最後都係想試美欺
另一個防中位入if kante?
定係其他？ 100萬內

我揀blanc/pogba

而家揸緊sif普巴 但我怕普巴hl無咁好

佢係柒既
但正常人拎得爆機隊
一係課coin 一係重課
唔好講到打得勁打得多就可以有

仲有一種
叫更多詳情

8 chem 普金屁馬
88 best
if 拉舒
邊個打cam位最好？
前鋒係普金阿古路

veron轉blanc仲好啦，小花8chem夠做
但blanc就勁過veron
淨返個位就一係普巴一係kante
普巴in驚似h/h，唔洗擔心

唔要阿古得唔得

可以

Sam哥有無咩貼士

快啲出totw sbc啦

屁馬cam
福 st

本身3隻am係咩

出其他sbc炒起個價先得唔得

快d出
出可以買朗
炒得夠高可能夠買if朗

Pogba Kante

唔知做乜
連登唔比我up圖

終於得
入場打42312

All in咗成副身家入去83-84
唔出就碌柒

好似有勁卡又唔比
用銅銀卡好未

WL lag到彈 係咪有bug

出唔山都唔洗蝕

助攻

1000